講左咁多年唔好激嬲共產黨，今次真係激嬲左

原來後果就係立國安法

放下風出來，你班友就驚成咁

好驚好驚

【如果你覺得好無力，不妨諗下...難道習近平又過得好好？】

「黎明前嘅黑暗係最黑暗」係句好詩意嘅說話。如果通俗少少講，就係：有打開機都知，隻boss開始暴走放大招嘅時候，其實就係佢殘血就死之時。
中共之所以呢個時候推國安法，唔係因為佢管治能力有幾高明或者幾有作為，而係相反，正正顯示到佢地已經冇招。一個喺管治上已經無招可用嘅政權，敗亡亦不過係時候問題。

仲叫放風咩呢啲？

都未表決（ 雖然一定通過）

點知放風啊已經通過囉
仲要遲啲就會有東廠

佢嬲唔嬲咪又係一樣賤, 韭菜想鐮刀同你打車輪啊? 家畜格

同意的代表請舉手
(全部舉手)
不同意的請舉手
沒有 沒有 沒有 沒有
棄權的請舉手
沒有 沒有 沒有 沒有
通過
(掌聲)

不嬲都有 只係搬上地面
都唔知有乜分別

關咩事，03年都冇激嬲咪又會立23條

拉你上去坐監

沒有沒有-沒有 同歌

未出坦克車都嫌太輕

睇唔到 反正就係你地反抗先搞到我無安穩生活 好嬲呀

點解有聲

會內定有一兩票係投棄權, 以示公正

跟呀哥
你叫d 口實王點答

唔激立 激立

有咩分別

仲有句唔好俾中共有藉口出解放軍

快D同慢D掛

最衰都係熱狗
根本全部都係鬼

挑 唔做嘢過撚咗送中咪一鳩樣

想我嬲？

放風引我地班友出黎再屈恐襲，咪要反恐

就係咁渣？

拉

不同意的請舉手
🙋🏻‍♂️🙋🏻🙋🏻🙋🏻‍♂️
好拖出去槍斃了
現在全部同意
通過！

搞錯 唔出老解

過未過國安法
只不過我以為生活緊係文明社會
點知同古代差唔多

而家要畀藉口佢出

係西九下面都有間啦
傻豬豬先以為冇

共產黨唔開心啦

立法啦喎大佬

你幾時有見過人大係反對多過贊成？

叫共慘黨唔好激嬲美帝仲好啦

好撚驚丫 屌你啦共狗

打飛機佢要既係絕對既權力呀

一早已經話要反恐
唔知香港有咩國際恐怖組織呢

其實究竟係邊個咁撚on9話要唔好激嬲共產黨
我地就係唔同意佢地嗰一套
先想脫離佢地 先出黎抗爭架喎
點解反而要顧慮共產黨感受
咁樣唔係自我設限咩？
到底班人點架

一齊死，咪仲好
唔通淨係得藍絲喺度奶共，跟住賺曬啲錢我哋又要畀曬代價
咪一齊死囉，咩呀，你估淨係黃絲受影響呀，藍絲都唔知死幾多人呀，嗰啲阿伯咁鍾意亂講嘢，你睇下香港撚男之友

講真我真係寧願攬炒
佢哋班大人下下持住自己有錢，跟住就係咁欺壓我哋班後生，佢哋讀書多過我哋咩，識嘅嘢又少過我哋，點解佢賺嘅錢特別多呀，因為佢好彩生於上一個英政府年代出世
而家我哋大學生畢業出到嚟都係得萬零二萬蚊 ，你睇下佢哋，好多都係中五畢業跟住出嚟做嘢， 而家揸住兩層幾三層樓，幾個車位，成日喺度扮曬蟹食曬奶咁， 話咩佢哋食鹽多過我哋食咪。跟住就話我哋喺度出嚟搞事，阻住佢哋發達，食屎啦，而家佢地咪睇到真面目囉

補返句 I love china

快啲攬炒

就快出

我地要送佢一程

好驚
同時好興奮
唔想死
但係冇後悔過

覺得中共仲有人性
只係做少少野干預
你唔激嬲佢做完嗰少少就算

有聲入腦

所以我咪話呢啲仲叫放風咩? 佢擺明立硬法
Btw, 如果係咁驚法律就一早唔會出現咁多抗爭啦

宵禁未？（pop子）

共產黨終於唔係最開心

激唔激嬲 遲早都一國一制

宜家就係要攬炒搞到你班藍絲仆街既得利益者都一齊死

你自己都識講拉

攬炒，支持國安法

收啦 咁你咪繼續掩耳盜鈴生活囉 港豬
你地唔係話國安法令你生活更安穩架咩

以後立法會都係咁開會

屌你老母識唔識起底
係咪連上連登都要打（曲）咁撚on9先睇得明？

支持攬炒

我真係好撚驚呀
你呢?

一國一制

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

好嬲好嬲

嬲到打爆自己隻白手套，真on9

不如大陸比台灣管算啦

牙習係隻手受傷然後好嬲好嬲斬撚左手嗰D on9

講左咁多年
即係講咗幾多年?

台灣搞咁多年大陸又唔敢武統啦
幾廿年得個吹字

起碼14聽到而家
仲有共產黨最開心
唔好俾中共有藉口出解放軍

而家土共又嬲又唔開心
差最後一句

你越驚， 對家便知道做對了

激嬲共產黨
你做xxx 既話 到時共產黨最開心

14年9月雨傘基本上日日都聽到

咪14年雨傘個陣同15退聯個陣囉

呢啲飛機文真係一篇都嫌多

中國窮返，咪自然失去危險性囉

今次阻唔住了

切記，懇請明天切勿佔領金紫荊廣場。
中共是天下間最要面（其實是最不要臉）的社團，一旦他們在大日子無法在金紫荊廣場升旗，猶如八九年學生佔領天安門廣場而不能迎接戈爾巴喬夫而臉上無光。當年的學生佔領天安門廣場尚有必要，今天我們根本毋須佔領金紫荊廣場，否則很可能成為梁振英用來激怒習近平的藉口，習惱羞成怒之下很可能流血收場。你不懼流血不怕犧牲，這沒問題，但不能叫戰友及其他市民也流血呀！更何況，今天要羞恥、要對付的是６８９。

其實唔佔金紫荊理由好簡單
因為今次我地出黎係支持學運 佔中
咁即係為乜？就係爭取真普選
呢d係香港內部事務 我地出師有名而目標清晰

聽日升旗禮係國慶 唔係香港事務咁簡單
你破壞升旗禮等於唔承認一國兩制
要求中共遵守中英聯合聲明但自己走去破壞
於理不合
我都反中共，但而家時機完全唔成熟
幾日黎個個都係撐學生 撐民主
幾時人叫過天滅中共？
點解我地一路無人佔領西環中聯辦？
你問出黎佔領行動既人目標係咩？個個一定係答你爭取普選而唔係反中共
你地咁樣其實同搞事份子無分別

我覺得佔領行動成功係因為無領導單位
但同時會失敗因為有好多人會失去方向做左錯誤決定

先見之明

黎明前最黑暗呢句嘢都講咗成9個月，但都仲係黑暗緊

學牆內啲賤民話齋 留地不留人 炸撚平個香港再起過嘛 反正佢哋成日話香港對中國冇貢獻 支共唔係咁都忍得啊

行動Post見啦

15年退聯 共產黨最開心個種好笑好多

有排黑暗

me2

巧驚

加速主義

好撚驚，點算

當初發夢叫人唔好講香港獨立，怕激嬲共產黨。其實你做咩共產黨都會嬲嘅啦！佢係連香港人存在都會嬲，咁你講咩唔好激嬲共產黨呢？

寧願佢快快手手立法，所以野一清二楚

好過溫水煮話

習敗北全世界迫到痴Q咗線

香港人要同習總鬥慘

從前都是溫水煮蛙，
現在只是滾水淥熟。

所以激與唔激情境都會有呢日

勁過送中法，問你驚唔驚？

人地強姦你做咩反抗姐，本來屌閪姐而家屌埋你屎眼，最衰都你反抗

冰河時期

上年送中激發民意大反彈，今次國安法係更高層次，香港市民要諗清楚點做